★政府來年未必有太多盈餘 葉劉：唔建議派錢，建議公屋免租一個月

政府明年2月公布新一份財政預算案，新民黨今午(6日)與財政司司長陳茂波會面。該黨立法會議員葉劉淑儀會後指，預計來年度經濟發展有許多不明朗因素，港府未必有太大盈餘。被問到會否支持全民派錢，她表示該黨不建議派錢。

津貼方面，他們建議放寬「為低收入的殘疾人士照顧者提供生活津貼試驗計劃」的入息上限、按年齡調高「生果金」。至於住屋和交通，則建議公屋免租一個月、引入劏房租金管制及租金津貼，以及檢視港鐵票價。

又話大把淨
重可以起人工島㗎

派錢

按年齡調高「生果金」

議公屋免租一個月

派比綜援

剩比中共 = 10000億
剩比香港人 = sorry 庫房緊絀
冇衝突

焦土
焦唔到新移民果疊

綜緩唔好出三糧咪有錢囉

劏房波今年左扣右扣, 計完一大餐果4000 仲未見影

4000蚊都要成班OA 用屎忽諗野

年年都話冇錢，最後成千億剩

大佬呀班撚屌公屋撚拎緊福利架啦
你退稅好過啦仆你個街

留彈藥送上去打貿易戰

有冇錢其實都唔關香港人事

為起人工島而節流

嚟多項徵收間接稅

政府富房唔係好多水咩？無端端又話緊拙?

我認為綜媛應該每月出雙糧,年尾出4糧先最有效幫助市民

公屋撚本身已經好平租 仲免乜9 又幫埋啲富戶 幫吓N無好過

仲退乜撚野稅 根本益唔到基層打工仔嗰少少薪俸稅
有錢佬 包括泛民班九萬六就賺曬嗰三萬銀
派錢唔派夠一萬都咪撚派啦

生你老母臭閪果金

垃圾膠袋黎緊啦！
屌你老母仲要玩條碼識別
竟然無人屌先至過分

你準備好隨時被人砌生豬肉未？
個膠袋係你架bo~

仲派俾綜援公屋
我寧願拎上去俾支那